HEA做左幾年狗會電話投注 你問我答

Part Time唔係Full Time

冇人想知狗會D野?

st

hello同事
聽日又番工

而家起薪幾多...以前返過幾年沙田..

$60/h
D bonus仲要難拎左

番去hea下袋錢

都係1點同4點? 60同40?

通宵更唔係咁清楚

ft經理有幾錢人工

見到樓主個名同topic, 我以為自己開post

我淨係知有組長同主任嘅post
唔知有冇經理
2年前聽聞返黎好似話負責成個center果D組長有$80/h
依家都唔知幾多了

你係塵中人?

比唔比有account 賭馬？
有account係咪取消左就做得？
投注站or電話c伏？

早幾年sales同waiter 人工未有咁高果陣
狗會個時薪見到唔錯就apply黎做
跟住呢幾年加得太慢
U記同譚仔都高人工過狗會了
不過狗會勝在夠HEA

呢個網到apply
留資料會有人打電話比你叫你去in

做左職員就唔比有account
佢辦入職果陣會問你有冇
有果陣就同你取消左個account

如果之後想用自己名義賭可以申請返個職員account
但你返工果陣唔可以賭
好似話如果中左都唔會賠比你

投注站目測係做到狗咁冇得HEA 人工好似多幾蚊一個鐘
電話投注就好撚HEA

同事關係如何？

接受到啲呀叔講粗口先好做

要培養個心態係個客落唔到注其實係幫佢慳左錢

同期入有個文青做左兩晚手腳慢俾啲客屌左獲甘就冇做，仲已經係做通宵更一晚得三四個call

點hea法?有朋友一齊返?
之前做過一年都係TSW,但好多call講到口都乾,同埋唔比傾計,會比個組長捉

肯R就有水吹
上至目測5X歲
下至18歲都可以比你去R水吹

唉屌你老母閪講粗口講撚到口都爛
乜唔係train左先做架咩

唉我成日做到心情好差
諗住辭職但未搵到其他pt

以前返過通宵更喺Office做AA....係幾好hea

話鳩知佢
佢講粗口係度屌屌屌
我就一係放低耳機
買唔撚到就佢事
一係比音樂佢聽返十零秒跟手轉比組長

咁大牌？

見過人最大賭幾多

好多後生女女做

垃圾工，以前parttime做過半年，食飯時間又少，成日有人係後面mon住你，呢一世都唔會再做呢d工，狗也不屌

交更係點架？
一個禮拜翻1日得唔得

有冇西客？

#34
記得你係莊佢係閒

光頭佬仲有冇做

我就袋住糧聽佢鳩up
佢就衝出黎送錢比我洗

咁你轉比組長嘅時候同組長講啲咩？

我聽D雞仔call咋
多極都係5位數
1,2萬位置咁買

做左咁耐有冇識到女???

佢都唔預個時間比你食飯
不過個break閪係真事

投注站宜家65蚊一個鐘

我做PT唔洗交更
你apply佢份工要揀時間組別
如果馬更一個禮拜應該會比2日你返
佢有規定一個月要起碼返更數嘅5成
姐係如果比8日你要返4日, 7日都要返最少4日

閪客何其多
各行各業都有

返早果陣咪要食飯囉，下午先收工，打卡＋排隊都無左5分鐘，仲要排完隊買野都唔一定有位坐，除非你有fd一齊做幫你霸位，嚴格黎講得20分鐘自由時間

以前返學果陣做過 我成日係最忙果陣㩒個aux work制

食飯要拍卡？？？

基本啦
不過quit左

投注站係高少少
但做到冇得抖咁

簽退，跟住要同組長講一聲，好似佢要mark低你個名之類，之後就去排隊買野食

食D垃圾頂肚等second break再食

識毛咩，日日坐既位置都唔一樣，又唔俾同隔離同事吹水，除非你厚臉皮去搭訕，仲要對方唔當你係癡線佬咪得囉

點樣播音樂
我遇到個啲又未至於癲佬咁款所以好少駁去組長

咁變相咪要帶飯/麵包囉

你咩更？無call咩
我啲call冇停過

me 同樓主同一個地方，不過我係7，8年前做過

新人入去唔識做咪問下隔離位
舊人如果遇到D閪call咪同隔離位分享下就R到水吹架啦

係咪全部center都已經轉晒新款電話機

我地多數人都係帶野食

你英文？

Tsw 有個女仔 （唔知佢算唔算主任，有時會派下通告 有時佢又會接call)
好鬼似tina 好撚靚
巴打有冇佢ig

以前有

邊個tina
不如聽日up圖

我入去果陣都有
跟住唔知做乜汁左

咁應該係組長
見佢成日行黎行去派通告

似微辣個tina
長髮 成日著衛衣

唔怪得咁少call

係高高地個個 定矮？

目測 米6

HEA嘅咪好做
但覺得人工開始相對地低
以前係高過sales同waiter好多
但依家譚仔U記PT都65狗會得60

見佢請人話每個禮拜要翻兩日但跟更表編，派更係咪真係會派兩日?
學生想搵pt做

馬更係一定派跑馬日子囉
其他更要問其他巴絲

有無試過入錯野

矮 目測米六

樓主坐2A?

暫時未試過收信話入錯
但自己覺得好似入錯過
不過只要個客覆飛果陣大大聲話係
應該都冇乜手尾跟

未做過想試下做會唔會入得慢俾呀叔屌

投注站有咩做
Chur會有幾chur
嚟近想去做pt

另加每場開跑前十分鐘排隊去廁所
得番五分鐘左右再施施然行番位
聽一兩個call再aux work
Loop夠十場 收工

今日啱啱辭職 周圍都係姨姨叔叔 悶到就快變自閉 好似機械人

會叫你坐機或者出大堂，新仔多數會坐機先
Chur的話喺可以收錢收到攰，好似前個排1億做到手軟

最鍾意收錢

邊撚度hea 場場開跑前聽到隻狗咁
要拎bonus又要八成online rate
同埋呢份工真係唔洗旨意識到女
想搵個後生女望下都冇
聽聲已經要聽啲阿叔落飛
連視覺都係對住啲叔叔嬸嬸

利伸 tw centre 做左兩年 頂唔順就黎辭職

有冇多謝過客？

唔係個個阿叔都屌嘅
遇過d唔該前唔該後

我做電話投注唔係好熟投注站係點
見佢好似有分收錢同係大堂企果d咁
都係長時間冇得抖
電話投注抖左 D阿叔都唔知

TSW 好少靚女
有個成日係早退counter個女仔幾cute

試過唔小心聽錯買錯
覆左個客條錯既飛
個客話岩
收唔到錢打番狗會問發現係我入錯搞到佢冇錢贏
我都照收warning
垃圾狗會只係當客係人
員工就係狗
bonus要出到咁西就不如唔好比
不過啲師奶又真係on99好聽話
利申TY

好多客比嘅錢好臭加埋啲煙酒味經窗口漂入嚟簡直係雙重享受

開跑前十分鐘多call姐
開左跑就坐5分鐘等佢跑完馬
跟住聽一陣又去個靚廁所
返黎聽一陣再loop

多謝佢黎輸錢？

祝佢輸多d

我又聽講話通常靚仔靚女就會比人調去做aa

有冇搵主任聽返錄音？
你要理直氣壯d屌返佢轉頭先得
唔聲唔聲係度硬食

有電話錄音唔好咁笨柒啦
唔洗祝都輸鳩硬

我覺得啲主任都幾正

有個林奠

做得5成幾6成auto in rate

宜家無哂後生女，
catgirl就有幾件

沙田撚有呀

波波主任宜家係邊個centre做？

今時今日電話投注真係
手機app唔通慢過電話咩

係TW做過4年
啲規矩越嚟越閪
上季尾頂唔順quit咗

成日玩野果個西裝友同事，還記得嗎？

請唔請學生pt?

有冇高命中率嘅客買完
轉頭自己用frd戶口跟住買

tw全部呀姐黎 想搵個後生女都好難

做投注站吹水鳩fing收錢好爽

有咩做，點hea法

果陣dse完入去做
識左暫時人生第一個女朋友
但亦學識左賭錢
呢幾年起馬比左2萬狗會

早兩日先辭左職

同事

唔識邊個波波

其實係收緊皮架啦
我初初入果陣個個center都坐爆咁濟
依家一半都唔知坐唔坐到
最主要都係堆廢老唔識用apps買

過18歲
正常人就請

冇用
買幾大都係會輸
成日見買1，2萬嘅袋得返1，2千
臨開落飛落得西利果d大機會跑出就真事

去咁少 以前可以場場去十分鍾

D馬跑咁急梗係躁啦。屌踢波90分鐘慢慢黎。無氣同你躁

冇乜特別
你就坐係一部電腦一部電話機一個鍵盤同一隻滑鼠前面
有電話入就聽
跟住落飛 覆飛 收線
快嘅call廿零秒都買完
然後不停loop

試過加班加六合彩同波更

六合彩八點左右就開始黎料
D call不停入不停入做到冇停手咁濟
衰過跑馬

波更買即場就煩
又一大串野要讀
覆飛可以覆幾次因為個賠率係咁變

冇乜關係
人閪就係閪
冇話賭波定賭馬特別好
通常D普通客特別多閪客
紅卡果D脾氣會好好多
最少我以前聽得多1881果D大約7成閪 3成好咁
聽紅卡就調返轉

可唔可以禁電話？

唔比
仲有規矩呃鳩新人入門口就要熄電話
戇鳩鳩

我返tw 開賽前15分鐘就要埋位

可唔可以教我點樣贏錢

教到你嘅我地都唔洗翻呢份閪工啦

樓主坐邊

呢份工d同事全部上哂年紀 後生仔咪入黎做
返工悶撚到仆街

低過5字嗰D炒撚晒喇
利申 收SW劈炮

我成日整你地D拍卡機
其實我地公司好唔夠人
整黎整去都係得1，2個人跑曬港尻新界
仲要唔只得馬會野
所以有時壞機體諒下

狗會d拍卡機真係廢到
一係就壞晒佢
等佢人手做 我地可以慢慢hea
狗會入面d野都好撚垃圾
成鳩日壞

好心後生嘅就唔好做啦
做得耐個人都頹埋
利申 st已quit

以前2014年做過 個時狂去廁所都得 係開跑前10分鐘先埋位 而家好似嚴左好多咁

最主要要識返個朋友或者叫Friend一齊做，如果唔係好悶
利申: 返緊 ST 4樓

tw個 拍卡面容辨認系統好廢
成日都辨認唔到個樣

QUIT啦
btw其實壞機我地仲爽佢地人手做到狗咁
我地唔洗做係度等慢慢入資料

要R人吹水囉
唔係真係幾悶下

家庭問題，唔係話走就走
而且暫時叫同Team既人好fd好好吹

試過撚鳩啲啊伯，話聽唔清楚叫佢哋重講

呢個係最基本

aa 黎架巴打

2樓好多女 4樓.........

30年前果d......?搵個後生少少都難

早幾年都做過
轉咗字之後場場去十分鐘廁所
直到後來無啦啦越捉越緊 八成都仲捉我去照肺
咁啱暑假返到新工就無再做
同frd吹水返工真係好正

可能更表問題，有時都見到幾個後生